915被捕學生記者獲准以$500擔保保䆁

source:立場Live
//【直播】浸大學生記者獲准保釋後見記者

浸會大學新聞系三年級學生記者蘇敬華昨晚（15 日）在北角一帶採訪期間，被警方截查並被搜背包，被搜出一把餐刀後被捕。蘇敬華今晚獲准保釋後於警署外見記者。//

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

袋刀食月餅都唔得
唔通真係空手斬開佢咩